Steam Game - The Day Before ﹝開放世界大型喪屍生存遊戲﹞

《The Day Before》由 Fnatastic 開發，係一款開放世界多人大型線上生存遊戲，採用第三身視點。遊戲舞台位於美國近紐約地區，因為病毒大流行爆發，感染者變得渴求人肉，倖存者亦互相殘殺爭奪物資，而我地所扮演嘅角色因為喺病毒爆發前一晚處於昏迷狀態避過一劫，醒來之後發現已經唔係佢所熟悉嘅世界，為咗生存決定同其他玩家合作或者合力廝殺。

會唔會有人一齊玩 似正!!

睇定D先

推推

隻game有無分pve / pvp區域
如果全pvp應該唔玩

仲未有推出日期
起碼等三四年喎

其實鬼佬大把呢D GAME
但玩起上黎又另一回事
又要搵人輪班咁長online睇住間屋
又驚人偷屋企野

《浩劫前夕》預定今年在 Steam 平台推出。

如果好似The Division咁平時係PVE, 鐘意時又可以走去pvp區
都ok既

如果好似啲韓式mmo, 去到某個progress就一定要參與pvp, 有pvp亂入嗰啲, 真係廢事玩, 好傷精神
btw, 喪屍game呢排手痕攞番dead island出黎玩

睇完段trailer對隻game唔係好樂觀, itemization 個UI差到
2021年仲用呢啲假到仆街嘅"玩家傾計互動"去sell隻game N年前E3啲kinect fake gameplay咩大佬

最怕係PVP到最後變神仙大戰

睇黎真係最後變成PVP大戰多
變晒質

慢慢觀望

PVP睇就好睇 想像中係互有攻守可敵可友
現實應該落場就比人爆頭秒

LM

無人覺得呢段片似動畫多過gameplay？

你講完我就覺

諗起以前個隻dayz
全pvp mode 一born出黎係個場行左半個鐘執完都搵唔到槍
然後突然有人沖出黎射低左自己就loot撚晒你d野

得罪講句 我認為PVP 係破壞緊生存喪屍驚嘅樂趣